黃店可能係相對安全低感染風險

今次今日仲會成日來往大陸既人 仆街藍屍佔大多數

而仆街藍屍緊係相信政府無事既人

防疫意識會相對低

藍屍就緊係唔會幫襯黃店

由於黃店少武漢肺炎藍屍

所以黃店就相對安全

為人為屈 請幫襯黃店

靜雞雞pls

藍店垃圾唔使講

黃店無藍屍就已經有防疫效果

正常